屌那星！知名YouTuber屎萊姆出兩舊水件T裇！

上次訂唔到既手足快啲買🤣

已訂了50套 box set

邊撚個

好正 買晒咁多款

YouTuber

正 即買

係咪有大陸空氣
冇既唔買

全副身家ALL IN買左100件拎黎炒
今次仲唔發達

著完會唔會變到佢咁猥鎖先
唔會唔買架

買買買

個死肥仔成日懶係型咁，柒到仆街

好起同屎來母玩💩，利申: Gay is ducking great

好想同屎來母玩💩，利申: Gay is fucking great

佢送個貼紙先炒得貴

送埋粒墨先同我講

真係冇改錯名 佢個💩樣

唔係講笑,真係幾型,雖然唔值2百蚊

係買佢嘅牌子

叫辣王都算
乜撚野叫王室紀念版
老老實實咁計唔知又搵幾多錢
條友求撚其係7仔買幾個杯面就便開箱出片 無誠意黎講都算經典

又係度呃細蚊仔錢

係四川辣王啊

依家先買 會唔會太遲

仲有冇貨

唔介意食炒價買

呢條廢柴以為自己好有料
係咪佢身邊冇個夠膽話佢廢
成班手下刷哂鞋 當自己大王

🤤踩踩點

咁貴啲小學雞點買

買夠幾多可以屌佢老婆？

ching平時食開💩？😂😂

賣夠3000件有神秘禮物🤭

你都幾窮
我用身家嘅萬份之一買1000件喺佐敦站益街坊
先到先得

條撚樣好出名？好有料？送比我都當地布啦

死大陸狗，咪撚係度宣傳

買果個正賤種

個老婆又虛榮心作祟開個channel
真係好撚柒
巴打 眼疾要趁早醫啊

好似台灣youtuber Joeman 嗰個肥仔

賣頂疑似淘寶訂制既帽賺完一大筆就想繼續食住fans條水落去
印花T恤隨時仲平過整頂帽賣到咁撚貴

佢依家話做老闆 要做品牌

如果係度宣傳完有連登仔會買
咁就只係證明連登多00後

曲線宣傳

屎嫂幾正

真係成條大陸妹咁樣
送都唔屌

連登仔寧願去U記買件$99都實際過買件2舊水既垃圾啦
利申:買開U記衫

Strong hold

百貨應百客 要記住

禾一個月得duck 50蚊令用
吾夠money買史來母哥哥件t

做乜撚野

樓上同人一齊自爆

唔好同我爭

冇佢嘜頭加粒癦 不了

摩牙

正啊，design好撚柒型啊
一定唔尻買

Ching小學畢業未？

條友咁鍾意淘寶 我都等淘寶抄先

好撚憎個死肥仔
成日懶係型 以為自己好風趣
打機又屎 拍片就淨係識淘寶開箱
好似仲搬返返大陸住添
死去微博抖音開台啦 死肥西
唔想再係YouTube見到你個噁心樣彈出嚟

所以話,00後D文化垃圾係岩
睇廢物垃圾拍片做話題,重要去追呢種垃圾衫買
有五百蚊買你SET淘寶衫,我不如去叫雞

呢支奶共肥閪死全家啦屌

王室紀念版
做乜鳩

真心想知佢成日話踏踏點係點解。好柒

買了！thanks!

又呃小學雞錢

幾時到笑波子哥哥出tee😣 想買☹️

個個懵撚送錢俾佢洗

乜氺

佢老婆幾淫

咁都有得笑

唔知點解覺得youtuber 都係唔討好，呃飯食咁樣

本身都想買...但佢講到成本貴成倍好似蝕住做
而家平俾你仲有野食仲唔快D屌
呢D濕鳩TEE起碼賺一舊水一件
5000件就50萬,多謝哂你地